無口罩等死+要返工圍爐取暖區

林鄭係咪想迫死我地下等平民? 唔用緊急法加長假期，無良公司又無叫你放假。罷工又怕比人炒無錢交租

口罩又唔夠班bot搶，前幾日買到又被樂天cut單。 想出去實店排隊但無奈要返工

無罩工作中快要被迫死

我都返咗工
好你少少 公司有口罩提供

有專家話一般人戴外科手術口罩冇乜用，要患者戴先可以防止傳染。所以唔使太災難化。

壓力爆煲

今日返工人流得2成...
點知我返到公司全世界坐定定係到做緊野....
用生命值黎同波屎拜年

無口罩仲要返工呀 屌佢老母 邊度仲有得買呀

邊個專家講
同埋你都要個患者肯戴口罩先得㗎

勵致研習中心 日日都要返 工時照舊咁撚長